Sica上架等候區

葡萄鳥巴打話debug緊
好快上app storw架喇
Sent by Sica beta v0.17363927352783632

留名

留名 Sica快D出啦

出左啦

又bin

in Sica we trust
forever no change

光復高登啲重任就交俾Sica喇 👍🏻👍🏻👍🏻

用緊sica 版lihk 覆你
Sent by sica

Sica

由iOS 7 debug到而家

同路人
不過成日彈App

新forum都要BinC

sica呢個名我細細個就已經聽過啦

sica! 啪啪啪! sica! 啪啪啪! sica! 啪啪啪! sica! 啪啪啪!

咩野都咁隨便 點會有人比面

乜春hkg+ linhkg跟本唔入流
Sica才是皇道
Sica在手 生活無憂

Binc

Sica冇死到架

呢個又係上返高登？

新beta兩邊都上到
等de完bug就上架

又話要做鳩早洩

所以話乜鳩hkg+ lihk 全撚部都係垃圾

幫佢試beta都試到攰

Hkg+執左之後，唔想用m版
Sica快手啲出

Bin

我用緊正式版，在葡萄牙APP store 上架

Sent by Sica v0.1736392999

只要高登高價收購 Sica 咁高登就有鳩啦。

咦我又係喎

Sent by Sica v0.1736392999

用緊 1.0 啦

Sent by Sica v1.15

屌你

吓我用緊正式版喇喎

Sent by Sica v2 Public Beta

in sica we trust

in hkg+ we fuck

仲上咩高登

高登執笠sica都可能未上架

等左好耐

正式版又beta

葡萄烏巴打話等埋lihkg debug就出

Sica今日公告 正式版將於iOS18.1正式在香港App store架
sent by sica beta0.01729348592

到時出左iPad pro 42吋又要fix埋d bug先

HKG+ Last Day咪開咗post叫你地轉，一早用緊SICA

Sica係完美的

就快出喇

叫定個孫燒比我

我要叫我個孫同佢個孫嘅孫講叫佢個孫燒比我

🤔

🙄

玩住98%魔力等sica 出

無人用緊sica

仲等緊

我用緊sica覆你呀

Sent by Sica developers beta 3.14159

個version number咁似ihkg既

所以話你班人唔識玩

用緊嘅就低調啲，周圍唱早洩就BAM SICA㗎啦

黎到依度都要鞭屍

Sica出咗喇開心使用中

出左喇！！！

2013年10月

要debug呀嘛

連登變5p
Sica 係我地最後希望